對於Switch機價既迷思

點解成日都有舖頭話自己賣switch 23xx-25xx一部，但係問多兩問又話要加套，又話要加貼，埋單其實係28xx-30xx，咁話自己賣23xx又有乜為？

人地大頭蝦講漏

冇計
總係要食骨

唔係點清d 貨

逼你買？

唔講23xx點引你落搭

因為依啲周邊最搵錢，來貨幾十蚊，屈你百幾二百蚊買，咁就賺幾倍，有啲衰到淘寶野幾蚊成本賺得仲甘

幾蚊炸屌你 ｔｂ都有得買

深之都有間又係咁,標到個價低一低
不過就夾硬要你食淘寶垃圾

幾千蚊都要迷思

樓主好撚可憐

我見日本買¥30800，呢個價如何？
部機有冇分地區？
利：唔識

日本有貨咩

我係較偏地區，就係有所以先問

唔分區
有既不妨一買

睇清楚電壓先
而且冇保養，值唔值自己諗

買完去中古店放分分鍾番香港買部炒價都得
火牛就番香港買三腳頭
保養要寄番日本
另外記得試清楚機，有事就索性放低部機係日本叫佢整完寄番香港
game可以留番香港買，平幾十左右

Switch隻牛行國際電壓，香港用買個兩腳轉三腳就得
利申：日水，用兩腳轉三腳直插

你地肯幫佢用佢食死貨既高價食哂佢地入貨食果D 野，佢咪可以比部正價機你囉.......

世界各地如果見到有switch 如果出機係平過HKD 2500 既話
無論咩地區，請即刻屌！
所有機都係大陸富士康同一個地方整，完全冇分別
連香港老任都唔會知你部機係乜機
火牛由鳩得佢啦！
PD 火牛周圍都有得賣啦！
最多冇保養

火牛唔使另外賣，就咁兩腳轉三腳就得
但無保養係好大件事，因為今次switch既QC比以往既老任主機差

你唔係住日本就唔好買
香港唔會有零件同你整，壞左你部野可以dup落垃圾桶

同咩高價收機/最後清貨一樣，都有異曲同工之處

switch買水貨成件事就係膽博膽
你想係香港買貴價機 (而家骨價加埋差唔多2900了)
定係差唔多正價/更平買日版？
可以去到22XX

就係搏呢7舊水！

冇壞就過到海係神仙
壞左，正如上面所講，香港老任係你比錢佢都唔會幫你睇部機
成部掉得

如果香港價格稍為正常化 (即係27XX/28XX 出到機)
或者日本都冇貨炒緊
整窄左個GAP 既話
基本上香港買算啦

7舊水 博乜鬼啊 返日工最少都700啦 為左700提心吊膽成年

月底出賤兔，九月出 FIFA，10月馬里奧屙督屎

到時機價直線上升

最閪係問價時唔講一定要食骨 早個時八月頭問過黃金一間

話剩機2550定2650 諗住格完價買啦屌佢老母食埋啲垃圾mon貼機套成三舊幾水

一隻game既價錢啦屌

我同我女友嬲到即刻走